警犬同黨鐵高層既仔女 都無分別

聽日就開學 記住琴晚警犬武警做既仆街野

黨鐵做極權既屠殺工具 黨鐵高層全部有家人

9/2 9/3 除左三罷 必須清算呢班畜牲仔女

必須要佢地血債血償 父償子十倍還

721/831無獎問答遊戲

試分辨以上事件

9月，機場見！

禍必及妻兒

幫推

[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

Push 禍必及妻兒

Bingo